標普確認香港AA+信用評級 港版國安法不影響經濟

國際評級機構標普發表報告，今年本港經濟或會再次出現嚴重收縮，政府推出財政刺激措施導致赤字擴大，惟目前的財政緩衝足以吸收有關措施對信貸的影響。該投資評級機構確認予香港政府長期發行人「AA+」信用評級，及短期發行人「A+」信用評級。

標普指出前景展望維持「穩定」，主要因為香港強勁的經濟及金融指標仍有利於鞏固政府信譽，足以抵禦長期社會緊張局勢，及未來一至兩年內疫情影響。

此外標普認為即將實施「港區國安法」而導致制度改變，不會影響香港根據《基本法》制定經濟政策的自主權，同時美國與香港之間貿易關係亦不會發生任何變化，且不會香港的金融業發展及經濟增長造成嚴重損害。

good

佢好似一向都係樂觀派

佢賭美國佬唔會真制裁

s&p 大中華區咩人做管理？是咪俾人滲透咗？ 其他兩間國際評級公司接連下調香港主權評級, 但標普紋風不動, 有古怪

HK01 又出黎維穩 , 都未通過甚至未有條文已經話港版國安法不影響經濟

5 毛再周圍 post

佢一日無拉資本家(肥佬黎外)唔降級到同強國一樣

之前降香港評級嘅係邊間？

穆迪？

惠譽呢一年調低咗香港2級，穆迪3年間調低咗2級
標普之前一直出口術話負面，但最後都無調過

連登又燈中

袁弓夷講過
成個Wall Street都比中共買左

標普分分鐘就係Wall Street同中共一齊揾錢既其中一個方式

西方唔做野又真係冇計
佢地唔做野=自炒

大佬當年孫中山如果係今日既局面都玩唔到落去啦
想召集人俾武器[我地希望你和大清保持和平 大家理性溝通]
想外國介入[我地精神上永遠同孫中山你企係同一陣線]

屌你老味呀 你玩埋佢啦

同時美國與香港之間貿易關係亦不會發生任何變化，且不會香港的金融業發展及經濟增長造成嚴重損害。

姐係佢估攬炒只係攬炒到示威者美國最終會賣我哋豬仔..........

真係睇美國肯唔肯同支那劃界 好似USSR咁
佢肯出第一步 其實我地已經成功左
因為咁大既決定 行左就唔會翻轉頭

都要美國對支政策完全失敗先搞到咁
真係好低能

睇過the big short就知08年果陣評分機構比人收買左垃圾迷你債券都可以aa級咁

評分機構唔係買唔到既

71一定要見 好可能係最後一次

好想知佢基於乜嘢理據/數據作出呢好論斷，定係好似睇相佬咁隨口up?

應該係基於美國嘅態度講就凶狠又話切割、脫勾但轉頭中國買大豆美國又跪，喺呢種情況下美國唔可以用七傷拳對付中國

All sides are like gambllng on poker table !!

孫中山會走佬攪新香港

你唔明白 講緊係外國嗰種態度
孫中山就算走咗佬都搞唔到新香港

Wall Street 之後會連本帶利比返中共

支那最興講呢句 而家俾你賺 第時連本帶利還番
而佢又的確做到

唔造好D點樣呢幾年走資

好似０８年次按爆煲前，標普都冇預警

美國豬真係好𨶙蠢
投資中國變成俾錢養大敵人滲透自己
中共有錢就用錢黎滲透美國政商界
大把國會議員 甚至拜登個仔同中國都有生意來往
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗
中國比蘇聯難對付既係 當時冷戰美蘇係斷絕來往
但係中美而家經濟來往緊密 淨係十三億市場都令到外資公司投哂降

美國白皮豬真係好𨶙蠢
投資中國變成俾錢養大敵人滲透自己
中共有錢就用錢黎滲透美國政商界
大把國會議員 甚至拜登個仔同中國都有生意來往
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗
中國比蘇聯難對付既係 當時冷戰美蘇係斷絕來往
但係中美而家經濟來往緊密 淨係十三億市場都令到外資公司投哂降

罷買sp500

咁無影響咪無影響
人地外國睇錢炸嘛撚理你國安法咩
咁講中國一早無晒外資啦

諗起仲有可能係西方 而家俾班廢人用政治正確騎劫哂
班投資人才 科學家 總之可以係中國做貴族既人 天生就對中國有好感
係西方俾班廢人玩爛之前盡情用西方資源 資助中國 之後投中

可惜同侵侵傾好晒呢

睇過 The Big Short 都明，評級得啖笑

依啲都信得過 就唔會有雷曼兄弟事件啦

未走得切資
唔降級住

同去逼科買audit report一樣
評級一樣有個價,課夠金就ok

佢哋好多都係藍啦，主權啲人又坐喺香港，睇鬼到咁多嘢咩

D評級機構
一向都係參考
係咁勁嘅07/08年金融海嘯個期做過乜

其實d評級機構真係9up多
求其search下past history佢地準確程度

標普講一句你就信足

再次證明連登高估國際反應
根本香港就係比全世界食大茶飯
有錢搵理閪得你過咩法
反正唔拉班做生意既鬼佬咪得

DLLM poor

真係制裁，咪有人版伊朗、俄羅斯、委內瑞拉、北韓睇

政權一d事都冇，專制者用盡全力專制、獨裁，信美國制裁有用，不如信中國入到世界杯決賽周

以前讀書professor 恥笑過呢間嘢
It's standard & it's poor

睇下你覺得邊一個方面有用啦
如果佢真係變到你講嘅人版 可以抑制到佢侵蝕全世界
都可以接受嘅 反正原本香港係咪都要玩完

美國啲商家佬好仆街㗎
二戰嗰時好多都奶納粹鞋底㗎
直到美國正式開戰先無得奶炸

合理懷疑

抑撚到咩

歐洲咪又係繼續買俄羅斯石油、天然氣歐洲、支那繼續買伊朗石油

美國出埋兵都有機會失敗，打完飛機好諗下著唔著草好過

我意思即係 美國落重手到 我已經接受到
仲想點 鼻屎大既地方 200萬咁少既人 一直靠做白手套賺錢既香港
可以係玩完之前 增加到2個大國 走火既機會已經做到200%啦
大把夾係中間既國家想做都做唔到既野黎
例如台灣